灘叔無食人血饅頭！

你地聽吓灘叔解釋先喇
佢暗示會聲援義士架，你地信吓佢好無

我單緊眼出post, 你明我意思喇係咪？

支持灘叔

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

食屎啦叫佢，佢同曾子晴果班人有關係
曾子晴上次食唔到人血饅頭
今次班底就搵條仆街出黎食
佢呢D 演員扮撚到好慘
有心設計會寫D 咁撚奇怪既標語
收皮啦

洗撚靠佢咩
要課既人有無件TEE都會照課俾相關組織嫁啦
依家出件咁既野唔係食人血饅頭係咩?

無料到廢中死去大灣區啦

好老實，都係唔會買

299. 我戶口

我自己拎d錢去前線唔撚好

推

扮乜撚嘢
呢條友不嬲係垃圾嚟
乜立場都無
淨係識抽水搵着數

彈出彈入